點解洗完牙唔捐得血？

驚失血過多？

你老母洗完閪會捐閪血？

驚你啲血有感染病毒

為駁而駁 0分

睇到好尷尬
好似啲傻鳩自以為諗到啲絕世好句
可以一野ko 駁到人收聲咁
其實好柒，九唔撚搭八

因為岩岩洗完牙會有短暫細菌入血既情況(transient bacteraemia)

諗左好耐唔明，google又冇